油麻地至旺角要慢駛 觀塘線4日兩故障

港鐵觀塘線繼上星期六（5日）後，4日內再度發生信號故障。港鐵今晚約7時在網頁公布，觀塘線列車駛經油麻地站至旺角站路段時需要慢駛，來往黃埔站及調景嶺站的行車時間，預計需要額外5至10分鐘。油麻地站往返調景嶺站的列車要每4分鐘一班，黃埔站往返油麻地站則每10分鐘一班。

港鐵稱，現時觀塘線月台上的乘客較多，候車時間亦會較長，呼籲乘客為行程預留充裕時間。港鐵職員現正進行搶修工作。

150%使用率

等下洗死咩香港人